（天滅中共）廣西玉林5.2級地震

有請小鳳姐

震撚到香港都feel到

天滅中共

5.2級咁小
仆街啦去

中共得罪滿天神佛，連個天都睇唔過眼

多難興邦

呢個只係一隻蝴蝶拍翼期待中

食得狗多

咪係 係都8級啦 渣ga

香港都feel到 係咪老吹5.2級

食狗嗰度

5.2都香港FEEL到

可唔可以乘10倍？
我唔介意炒埋香港

屌 大家養成加密習慣啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

派連豬出嚟跳吓舞先

5.2級係咪核試咋

5.2可能只係報細數加多兩個數字就差唔多

恭喜

Sorry
因為港毒份子岩岩一齊跳起

震源10km得5級咁細？
印象中唔係愈近地面，威力愈大？

咱們14億人一起跳宇宙都沒了

過十分鐘震個九級唔該

玉林係咪每年有狗肉節嘅地方，終於有報應

agger

震開成日震

五級亦可能係八級前奏

有機會報細數

咁近8級就真·攬炒

今次唔洗出核彈都攬炒到

又要被捐錢

想當年汶川大地震 個個香港人都扑去捐錢依家

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

狗肉節？

食狗肉報應

我要攬炒

國土擊殺陣

深度 1 公里

好啊 報應來了

抵撚死

十倍都係得六級
要1000倍

震一震舒筋活絡

又或者應該話
震源咁近，好少係咁細ge地震？
以前唔係讀地理，有無地理人解釋下

沒事兒沒事兒

震得太勁啲核電廠爆就仆街

屌你,咁近都8級,香港都死硬

屌 咁弱
唔該皇天行動升級啦

幾時派班狗去做義工重建
叫班當地人去食狗肉

真 八級留返比北京啦

唔係點叫攬炒

屌你老母！成撚日殺狗搞狗肉節呀嗱！今次真係俾天收！

震源淺可以咩級數都得
當然越大級數破越力越勁啦

FUCKING N I C E

天滅中共 🌋

出過咩猛人軍官，震鄉下咁慘

集資登報賀佢老母

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

震勁啲 死多啲 幫地球清下癌細胞

冇乜關係 震完高低其實係影響受災地點到底係受p波定s波攻擊多

5.2x10=52......？
1000倍會冚球剷

震死中共

冇四川地震咁勁既未值得慶祝住

如果係最好震北京 x10倍 震撚死雜總
又唔洗震到香港

傷亡人數：35

屌會唔會係咁

對廣西果啲窮鄉僻壤無咩恨意 係都北京上海先啦

震死啲人無問題，唔好搞到啲狗仔
俾個機會佢哋逃離強國人魔掌

希望承你貴言

正想講

10km 應該算淺層地震
5級淺層其實都已經幾傷下

推行動post啦

太細，唔滿意

7.2差唔多

榻橋
地震
仲爭啲乜

其實好多大陸人都支持我地，好多都係無辜，如果要要唔該淨係死共產黨員

未傷到龍脈 驚系咩
冇留8級都唔好話係地震啦
車震炸

狗狗報復

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

香港樓頂到6-7級地震架，唔洗攬抄

快d震開個裂口

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

好笑

一千倍咪八級地震囉
8級係四川
九級係福島

又唔係北京上海
可惜

小學雞

級數應該係講緊能量嘅釋放？
10km呢啲極淺層地震 其實威力都好大下

顯靈

8級留俾四川啦

有冇科學撚識計下個震級令香港都feel到合唔合理

5.2有排都未到天滅level

Sor 我當1x2=2
當數學咁計
冇計地震果種幾何級既計法

土共超左好多大水霸玩9自己, 有研究指會增加地震水災旱災

犬の憤怒

推

咁老解會唔會去左果度唔黎香港架

有無死人？
無就咪講

加油呀妹 大家見到幫佢推下 係有啲道理
行動po文宣記得po埋ig fb

唔係咁計㗎

黑警都唔係三萬人全黑的

地震佢敢唔敢報細數啊
其他地區一樣檢測到佢有地震㗎，佢作假唔係一件好事
況且係作都作高啲啦，跟住搵人整冧啲樓，咁就有人捐錢又fatfat

Sorry我當數學乘數咁計

梳我腦洞比較大，淺震得5.2
係地震定試核啊

支爆近了

我鄉下係嗰邊......
雖然對大陸零好感 而鄉下嗰邊實際上都係一堆垃圾 拐子佬 強拆 乜7都有
但啲親戚都支持香港反送中 唔係嗰啲小粉紅 搞到依家唔知擔心定開心好

廣西都震？

人權法前震下你班撚樣先

幾多級都會死人 但唔超過36個

啱 報大多過報細

有無化工廠爆炸先

狗仔發功

log scale

食屎啦支那狗

10千米
算深層定淺層地震？

有冇人同我一樣 好相信報應
有啲野真係整定咁

今次唔會再有人捐錢
你食自己啦蝗

震到北京上海陸沉就差唔多

Form 蘋果
廣西發生地震，離在香港的市民亦感受到震感！天文台於晚上11時05分表示，廣東陽江之西北偏西約160公里發生5.1級地震，震央距香港390公里，並接獲市民報告感受到地震。另外，據中國地震台網表示，晚上10時55分，位於廣西玉林市發生地震，地震震央位於北流市，震源深度10公里，屬淺層地震

我feel唔到喎，震多次勁既黎睇下先啦

少過30就極淺層

即刻捐錢比日本先

睇黎真係中共要比天收
蘇聯都做唔到70年 中共做到70年 但個天都睇唔過眼

你媽死了

其實我覺得中共吹細個數
震到嚟香港都唔止5級地震
可能震地更多人呢

皇天擊殺
全黨死清光

核電廠

早幾日跌咗粒隕石喺吉林

食咁多狗 現眼報

小朋友，5.2級咋，咁都叫天滅
咁日本而家俾60年最強颱風蔡思貝吹襲又係咩呀

我鄉下啲親戚心地唔差但係大陸中華膠 但活係大陸太清醒仲痛苦講真班人都未成氣候

狂賀karma is a bitch

係就震到北京史詩級地震啦...震廣西有咩用...

林鄭條仆街依然會幫你捐錢上去

等睇港豬澳變斷橋

沒事的

又係得2x人傷亡

我反而親戚係覺得黨是最好的個班被洗腦嘅人
所以冇乜感覺覺得自己有啲衰

政府又要捐錢比中國啦

推行動POST呀!!!!!

天滅支共 全黨死清光

印度婆羅門神見到習敗敗忍唔撚住
要發功

核爆都淨係死35人

10 km都算淺
不過希望下次8 級啦

屌你港共咪撚捐錢上去啊!!!!!!!!!!!!!

GDP go go go

幾時震死埋北京班仆街

捐？係偷

真.全球反共

估唔到廣西都會震咁大

請回水利申汶川果時捐過

不完美但可以接受

好耶！

有請莎朗史東

天滅支那

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

我小學果陣仲捐左廿蚊

既然佢哋冇得救 咁倒不如祈禱佢哋快啲下世投胎啦呢個先係最好嘅救贖

一定唔撚止
頭先仲諗緊做乜有幾個post話feel到地震
轉個頭返來就有新聞

推fb真好重要，好多大年幾玩

咁啱日本又出事 有啲支那人話報應

依加輪到中國自己

個個都feel到?
我feel唔到嘅

經濟攬炒都叫有得留返條命
天災攬炒真係死撚硬

震死更多人

質疆佬食豬轉個頭就爆豬瘟
國殤笑鳩台灣冧橋轉個頭真國慶之日就到返自己地方冧橋
現眼報呢樣嘢，真係唔好睇少...

真.核爆都唔割

皇天擊殺

好波

其實佢呢個位震一定死好少人 勁多山 冇咩人住
如果震四川果d大城市就最好

地震可能發生在地表以下至700公里的深度範圍，為了科學的目的，依地震的震源深度分為四種地震類型：地震震源深度在0至30公里者稱為極淺地震(very shallow earthquakes)。在30至70公里者稱為淺層地震(shallow earthquakes)。在70至300公里者稱為中層地震(intermediate earthquakes)。在300至700公里之地震為深層地震(deep earthquakes)。

一般而言，在同一個地震規模下，地震的震源深度越淺，對地表的破壞力越大。

啲大陸人想我哋死好耐

咁香港幾時有好報

警告香港政府咪撚捐錢

屌5.2 咁撚細
震到10.4 就差唔多

感謝

第一震咋 陸續有來

會唔會又淋樓

狗都有ac

食狗肉食得咁開心
呢個地方

部分囉，得好小數支持，但果啲死左就好可惜

核爆?

係! 係搶!!!!

真 啲支那人個個都想我哋死

唔好話香港 10.4連印度都收得皮

核電廠係香港格離咋

下！先至5.2級咋

嚟多幾廿個城市一齊震啦
全部九級

齊鼓掌喜慶洋洋

為咁震發， 三峽水壩頂唔頂順，個 水壩都曲曲地， 小心斷龍脈喎， 好大鑊㗎， 準備執嘢走！

無事嘅,三峽大壩距離比較遠.大家唔好反應過大.......

日本千葉縣今晚六點幾都5.7級地震

啲樓咁屎 震兩震都冧哂啦

抵撚死啦玊林，年年殘殺咁多狗

好似死左1件 仲要打緊風

應該美國都會受影響，全球海嘯

玉林就震勁啲震到地陷啦屌

狗肉節抵啦

依家會被捐錢

斷完橋又地震
不過未夠
仲有水災風災火災

14/10 19:00 遮打見你ok?

八級，淺層，北京

完美

點解地震？又唔係板塊邊界同斷層
有冇巴絲答到我

天災就唔推啦，又係人民受苦。

你唔係係化? 三峽大壩本身就係斬到龍脈一截截.

放心啦,777會幫你捐

貪官fat fat la
貪完又要諗點走資
仆街你班中國賤民真係可惡
為國家添煩添亂

大佬，你睇下佢冧橋單野

唔好話5.2，2.5都好多野重建

5.2

渣架

點解唔震北京

5.2
下次請努力

老納喊緊

上海好d經濟死9硬

可能係火山活動
利申鳩up

和理非聽日出動前可唔可以去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

震埋過嚟就大獲

點解唔震撚死所有中共黨員 起碼都要震撚死隻雜種

連登仔 成日見到大陸有地震, 就話中共有報應

如果中共真係有報應, 就應該中南海地震啦
家陣係民居地震, 邊忽見到中共有報應??

即係好似假如 黃大仙發生十級火災, 然後成班外國人話 林鄭有報應咁

唔係呀揸的士都唔使24個鐘呀， 好仲快過的士， 唔好瞓啦睇定啲呀

話唔定支那想封鎖消息呢，可能唔止5.2

大家估下聽日有冇藍絲話係廢青收咗錢搞到咁

熱烈地彈琴

中國唔係位於火山帶
利申中學讀地理但唔明

條式係用log計

有冇死人啊，好擔心啊

咁調轉嚟講喇,好唔好?
三峽大壩係東面,D水係向東流.玉林人民可以放心啦.............

而家大陸咁巴閉 ，做晒大佬咁，咁有錢！
自己搞掂啦，洗鬼我哋啲窮撚捐神沙

問題係你首都本身一定係揀係地理環境佔優嘅地方
點會揀係啲高危地方

唔係只係睇級數，深層同淺層地震破壞力度係唔同

我唔喜歡支那，但希望唔好攞天災、人命開玩笑
就如大陸人恭賀911，我哋都唔鍾意

Feel唔撚到呀

講得好啱

核電廠都爆埋 全世界攬炒

講真唔好咁 同人笑911有乜分別？

咁我哋大鑊喇

真
唔好degrade自己變到佢地咁

齊鼓掌

得5.2級，腳震咩

問題係 連登仔成日話 中共有報應呀

咁係唔係至少是中南海出事
例如十級大火, 先叫「中共有報應」呢??

民居出事, 咁點算係中共有報應??

我都覺

原來岩岩係地震

我覺得唔捐錢已經ok 唔好俾班官食咗
但唔好慶祝得唔得

推
不割 不分化 不指責
光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力!

福建都唔錯㗎

又想要香港比錢震災

天文台講震左兩獲

未震之前三壩㗎都曲曲地，唔感樂觀

最多死36人

佢地頂唔緊嫁
水霸要冧啦

"我地"嘅意思係你係上海定兩湖啊?

好多野嘅影響力 唔一定要direct impact先係最大傷害
好似Chernobyl咁 都係只係整個極細嘅烏克蘭
但係背後揭發到好多嘅官僚主義 KGB啲黑暗野 點樣mistreat居民 間接促成咗蘇聯倒台 當時邊有人諗到咁遠

唔知會唔會扯遠咗 anyway 我意思係 呢啲野唔洗話要下下爆咗中南海 接下來有啲咩發展 我地慢慢等慢慢睇

我捐左500
心痛

幾時先有唐山大地震2.0

上次先3級

廣東廣西位於歐亞同楊子板塊之間，今次地震踩到正

仆街
會唔會大亞灣頂唔撚緊㗎

會唔會係前震嚟

又可以衝支d p

嘩~~

貪官又有機會吞錢

前菜啫

我咪exactly 講緊呢樣野
人地無口德無同理心 唔代表我地都無
假設比隻狗吠你 你唔需要吠返佢嘅

唔該震得勁過四川

咁唔小心呀

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

開花繼續再拆鐵
反正啲人都慣左唔搭鐵
拆左佢 等啲港豬同藍絲都搭唔到

狗狗

冇死燃錯，35人太小，玉林每年狗肉節死燃左千千萬萬嘅狗！

大地震冇得封鎖嘅 全世界好多天文台都會測到

又隕石又地震
上天又有啓示

呢件事之後好快就天津支爆

放心 冇死人

相差左兩年都叫「好快」??

5.2
8.2就話啫

有冇相j下

冧橋都無事，哩啲最多咪又係死3個人

其實好近香港..

你仲想有大閘蟹食呀

藍絲mode:中国人做得太多衰野有報應

邊區？ 我feel唔到

如係北京

震撚死班食狗肉既畜牲啊！！！！！！
皇天擊殺！！！！！！！！

條橋諗咗呀你估大壩有冇事呀？

屌，又要被損錢

有豆腐渣工程，分分鐘5.2地震都有8.2威力

同場加映

［天滅中共］隕石突然墜落東北吉林與黑龍江交接處

屌！未夠勁呀，整個七點幾八級先夠。

天災人禍呢啲關乎無辜百姓嘅就唔好幸災樂禍啦

玉林殺太多狗狗被大自然報復了吧

震源深度10千米

條友真係唔識架喎

天滅中共 可喜可賀

咁細㗎屌

test

有可能係9級前奏
有如當年糖山
跟住雜帝駕崩
歷史不斷重複

全黨死清光

6.4

64復仇版

唔貪心，福建整個8級已經心滿意足

次方

豆腐工程，一震就散
距離支爆不遠爾

一蚊都唔捐

廣西玉林係咪成日搞狗肉節果度？
如果係就真係天滅中共了

暫時ok ，豆腐渣足以臨樓下次做好d

係咪真係廣西地震香港都feel到？定係真係炸撚左地底啲證據.......

有冇巴絲親戚係廣西附近可以求證雨？？？

幾時到中南海

係呀，抵撚死

死極都係三十幾個姐, 沒事兒沒事兒

正常有斷層 香港都有斷層啦

政府又要捐錢？

有但唔足以出現大型地震

呢排政府自己都蝕到仆街 應該唔會蠢到咁掛

震完會唔會扮9哂野自己搞核電廠，放輻射 毒害我哋

轟呀！！！！

得5.2
添D啦8.2OK

屠殺真狗仔嘅代價

捐兩張揮春過去

8.2勁D定核爆勁D

如果震就一定係震三峽 三峽一冧

有愛心，啲錢留返比香港人

期望7.2

500 so on9

推左正經post先 聽日就係

佢班仆街

柒婆又準備偷香港人既錢俾大陸喱了

要震就8 9級震首都啦 5.2咁濕濕碎

屌佢老母食狗肉 報應到了

狂賀 咪撚捐錢

推文宣 不推文回覆

千祈唔好去留言抵撚死 教番人哋咩叫言論自由

期待有8級餘震

請前線地震升做9.2級 唔該

大亞灣會唔會有事

5.2級

感覺上
如果中共喺災後處理做得唔好
好易衍生全國革命

不過中共邊有錢做災後處理
等滅黨啦

港豬噢

多難興邦嘛

狗肉節食甘多狗
抵L死

幫日本都吾會幫你呀

無人受傷 無人死亡
體現中共領導下的人民互助大團結!!!

5.2 咁濕碎 唔駛討論

得5.2
儲埋一次過震佢8級仲好玩

屌你流沛

玉林最出名係個狗肉節

連地震級數都set埋quota

sor
其實係我咳咗兩吓

Agger 如果消滅到中共 我願意死

黑衣人用刀斬地下搞到地震 不得了

5.2級唔係8級會唔會震到去hk

8級震死埋我哋

令人振奮

衲dee以後冇得食狗肉

可唔可以各省10級震撚散晒佢

震大啲啦喂